/* 
  Localizable.strings
  TGameFramework

  Created by TWTech1 on 15-4-24.
  Copyright (c) 2015年 jianming. All rights reserved.
*/


"Username" = "아이디";
"Trial Game" = "비회원 로그인";
"Remember password" = "비밀번호 기억하기";
"Register" = "회원가입";
"Password" = "비밀번호";
"Login" = "로그인";
"Get password back" = "비밀번호 찾기";
"Forget Password?" = "비밀번호 찾기?";
"Forget Password" = "비밀번호 찾기";
"Confirm Password" = "비밀번호 확인";
"Confirm" = "확인";
"Login with Facebook" = "Login with Facebook";
"Facebook Logout" = "Logout with Facebook";
"Tiger Game User Center" = "%@사용자 센터";
"Tiger Game Recharge" = "%@지급 센터";
"Email(used to retrive password)" = "이메일(비밀번호 되찾기 위한 시스템)";
"Email" = "이메일";
"Login Top" = "로그인";
"Register Top" = "회원가입";
"Other login" = "다른 접속 방식";

"The bind-email is wrong, please re-enter" = "귀속메일이 아닙니다,확인 후 다시 한번 입력하세요.";
"The app doesn't exist" = "앱이 존재하지 않습니다.";
"Wrong username or password, please re-enter" = "아이디 혹은 비밍번호 오류!확인 후 다시 한번 입력하세요";
"Username existed, please re-enter" = "입력하신 아이디가 이미 존재했습니다.확인 후 다시 한번 입력하세요.";
"Username doesn't exsit,please re-enter" = "입력하신 아이디가 존재하지 않습니다, 확인 후 다시 입력하세요.";
"User hasn't bound an email" = "아니디는 이메일과 바인딩되지 않습니다.";
"Username should be 5-16 characters ,please re-enter" = "아이디는 5-16자만 가능합니다.다시 한번 입력하세요.";
"Password should be 5-16 characters ,please re-enter" = "비밀번호은 5-16자만 가능합니다.다시 한번 입력하세요.";
"Re-enter password should be 5-16 characters ,please enter again" = "비밀번호 검증 길이 오류,다시 한번 입력하세요.";
"Re-enter password doesn't match password,please enter again" = "인증번호와 비밀번호가 일치하지 않습니다.다시이력해 주세요";
"Username format error, must be letters or Numbers" = "아이디 격식오류,영어나 숫자만 가능합니다.";
"Password format error, must be letters or Numbers" = "비밀번호 격식오류,영어나 숫자만 가능합니다.";
"Password confirmation format error, must be letters or Numbers" = "비밀번호 검증 격식오류,영어나 숫자만 가능합니다.";

"Login Failed" = "로그인 실패";
"Authorized over time, please re-enter password" = "이 아이디 인증 유효 기간이 지났으니 비밀번호을 다시 한번 입력하세요.";
"Please enter username" = "아이디를 입력하세요.";
"Please enter password" = "비밀번호을 입력하세요.";
"Please re-enter password" = "비밀번호을 다시 한번 입력하세요.";
"Tip" = "도움말";
"Connection Error, please try again" = "인터넷 연결 실패하였습니다.재접속 하세요.";
"Register completed. Your account is %@. Please secure it" = "로그인 성공!현제 로그한 아이디는:%@，아이디를 꼭 기억하세요.";
"You are in trial game, please bind an email in User Center" = "비회원 로그인 컨디션이니 사용자 센터에서 바인딩해 주세요.";
"Please enter an email" = "우편함을 바인딩해 주세요";

"The username has not exsit" = "입력하신 아이디가 존재하지 않습니다, 확인 후 다시 입력하세요";
"Your account has no bind e-mail ,you can’t get password back" = "아이디와 메일을 연동하지 않아서, 비밀번호를 찾을 수 없어요";
"Email can't be empty or format is incorrect" = "정확한 메일을 입력하세요.";
"An e-mail has been sent to the e-mail address you provided. Please set a new password" = "메일을 발송하였습니다, 속히 비밀번호를 수정해주세요";
"Are you sure to delete saving of this account? (The data of account won't be deleted)" = "계정정보를 삭제하시겠습니까?";

"Logout" = "로그오프";
"Cancel" = "취소";

"tg_user_register_success" = "회원에 가입하셨습니다. 로그인 아이디는 %@, 계정보안상 이메일을 발신해드렸으며 빠른 확인 부탁드립니다.";
"tg_user_register_success_without_email" = "로그인 성공!현제 로그한 아이디는:%@，아이디를 꼭 기억하세요.";
"tg_user_not_bind_email" = "아이디와 메일을 연동하지 않아서, 비밀번호를 찾을 수 없어요.";

"tg_invalid_operation" = "무효한 조작입니다. 재시도해주세요.";
"tg_get_invite_success" = "보상을 수령하셨습니다.";
"tg_changepassword_mailsended" = "메일을 확인하셔서 비밀번호를 변경해주세요.";
"tg_fbverify_failed" = "유저님의 계좌가fb의 검정에 실패하였습니다.다시로그인 하여 권한을 부여해 주세요 .";
"tg_get_invite_num_not_enough" = "요청인수 요구미달！";
"tg_get_invite_already_live" = "해당 패키지 수령완료!";

"tg_user_terms_detail" = "\"게임 들어가기\" 를릭하면 다음의 조항을 이미 잘 읽었고 준수할 것을 의미한다.";
"tg_user_terms_service" = "사용자 이용 조항";
"tg_user_privacy_policy" = "사용자 프라이버시 정책";
"tg_user_terms_agree" = "게임 들어가기";
"tg_terms_title" = "%@ 조항";

"tg_dropzone_user" = "개인센터";
"tg_dropzone_dashboard" = "공지";
"tg_dropzone_feedback" = "고객센터";
"tg_dropzone_funpage" = "Fanpage";
"tg_dropzone_bbs" = "카페";
"tg_dropzone_moregames" = "게임추천";
"tg_dropzone_logout" = "로그오프";
"tg_dropzone_close" = "닫기";

"tg_ads_wait" = "활동 및 공지가 로딩중, 잠시만 기다려 주세요.";
"tg_pushes" = "공지";
"tg_pay_uncomplete" = "결제완료하지 않습니다. 지급이 종료될 겁니까?";
